gphone果班應該走，淺黃、中立、有錢佬先知驚

如題
唔走啲人咪又阿Q精神呃自己沒事沒事

走曬之後 班阿Q先會感覺殺到埋身
到時股票 樓 乜春都賣

國安法係攬炒
國安法下走資係真·攬炒